%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Wilson Resume/CV
% XeLaTeX Template
% Version 1.0 (22/1/2015)
%
% This template has been downloaded from:
% http://www.LaTeXTemplates.com
%
% Original author:
% Howard Wilson (https://github.com/watsonbox/cv_template_2004) with
% extensive modifications by Vel (vel@latextemplates.com)
%
% License:
% CC BY-NC-SA 3.0 (http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/3.0/)
%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

%----------------------------------------------------------------------------------------
%	PACKAGES AND OTHER DOCUMENT CONFIGURATIONS
%----------------------------------------------------------------------------------------

\documentclass[11pt]{article} % Default font size

\input{structure.tex} % Include the file specifying document layout
\usepackage{titlesec}
\definecolor{slateblue}{rgb}{0.17,0.22,0.5}
\usepackage{bbding}
\usepackage{ngerman}



\usepackage{fontspec}
\setmainfont{Calibri}
\usepackage{tikz,xcolor,mwe}
\definecolor{cvgreen}{rgb}{0.17,0.22,0.5}

\definecolor{cvgray}{rgb}{0.1,0.22,0.4}

\definecolor{cvtext}{HTML}{92909B}
\usetikzlibrary{shadows}
\titleformat{\section}
  {\normalfont\Large\bfseries}{\thesection}{1em}{}[{\titlerule[0.8pt]}]

\pagestyle{empty}

\begin{document}
\begin{tikzpicture}[remember picture,overlay]
    % green bar
    \fill[cvgreen] (current page.north west) rectangle ([xshift=5cm]current page.south west);
    % gray bar
    \fill[cvgray] ([yshift=-5cm]current page.north west) rectangle ([yshift=-10cm]current page.north east);
    % title and date
    \node[cvtext,right] at ([yshift=-7cm]current page.north west) {\addfontfeature{Scale = 2}\bfseries Bewerbung zum Vorstandsassistentenprogramm };
    %\node[cvtext,above left] at ([xshift=-1cm,yshift=-9.5cm]current page.north east) {\huge\bfseries zum 01. April 2017};
    % cover photo
    \node[inner sep=0pt,below right] (image) at ([xshift=5cm,yshift=-10cm]current page.north west) {\includegraphics[scale=0.69]{Bild.jpg}};
    % name and address
    \node[fill=white,drop shadow,align=center,text width=6.4cm,inner sep=0.3cm,below] (name) at (image.south) {\LARGE Moritz Schlingmeyer};
    \node[text width=15cm,inner sep=0.3cm,below right] at (name.south west) {\Large\obeylines%
        Margaretenstraße 25
        48145 Münster
        Tel.: 01 57 / 75 35 11 01
        E-Mail: schlingmeyer@wwu.de
    };
    % attachments
    %\node[white,text width=5cm,inner sep=0.3cm,above right] at ([yshift=1cm]current page.south west) {\large\obeylines%
       %\textbf{Anlagen:}
        %Lebenslauf
        %Bewerbungsschreiben
        %Leistungsübersicht  Master
        %Bachelorzeugnisse
        %Abiturzeugnis
        %Praktikumsbestätigung
    %};
\end{tikzpicture}


%----------------------------------------------------------------------------------------

\newpage


%----------------------------------------------------------------------------------------
%	NAME AND CONTACT INFORMATION
%----------------------------------------------------------------------------------------

\begin{flushright}

\textbf{Moritz Schlingmeyer}\\
Margaretenstraße 25, 48145 Münster\\
Tel.: 0157 / 75 35 11 01, E-Mail: \href{mailto:schlingmeyer@wwu.de}{schlingmeyer@wwu.de}
\noindent\rule[1ex]{\textwidth}{0.8pt}
\end{flushright}



\begin{center}
\color{slateblue}\Large{\textbf{Lebenslauf}}
\end{center}





%------------------------------------------------
\section{\color{slateblue}Persönliche Daten}

\begin{tabbing} % Enables tabbing
\hspace{4cm} \= \hspace{4cm} \= \kill % Spacing within the block
{\bf Geburtsdatum:} \> 11.01.1991 \\ % Date of birth 
{\bf Geburtsort:} \> Georgsmarienhütte \\ % Email address
{\bf Nationalität:} \> deutsch\\ % Nationality
{\bf Familienstand:} \> ledig
\end{tabbing}



%----------------------------------------------------------------------------------------
%	PERSONAL PROFILE
%----------------------------------------------------------------------------------------


%----------------------------------------------------------------------------------------
%	EDUCATION SECTION
%----------------------------------------------------------------------------------------


\section{\color{slateblue}Studium}

\uni
{04.2015 -}{03.2017}
{Westfälische Wilhelms-Universität, Münster}
{Master of Science Mathematik}
{Abschlussarbeit: \textit{Die Baum-Connes Vermutung}}
{Voraussichtliche Abschlussnote: 1,2}

\uni
{10.2013 -}{02.2015}
{Westfälische Wilhelms-Universität, Münster}
{Bachelor of of Science Mathematik}
{Abschlussarbeit: \textit{Von Neumann Algebren vom Typ $II_1$}}
{Abschlussnote: 1,9}

\uni
{10.2011 -}{01.2015}
{Westfälische Wilhelms-Universität, Münster}
{Zwei-Fach Bachelor Anglistik und Mathematik}
{Abschlussarbeit: \textit{Von Neumann Algebren vom Typ $II_1$}}
{Abschlussnote: 1,8}

\section{\color{slateblue}Praktikum}
\uni
{07.2013 -}{09.2013}
{Cavendish School Of English, Bournemouth UK}
{Abteilung: Allocation Office}
{Aufgaben: Betreuung, Aufnahme und Organisation der Gastfamilien}

\uni
{02.2013 -}{03.2013}
{Gesamtschule Spenge}
{Praktikum im Rahmen des Zwei-Fach-Bachelors}
{Aufgaben: Hospitation und Durchführung von Unterrichtseinheiten}

%----------------------------------------------------------------------------------------
%	EMPLOYMENT HISTORY SECTION
%----------------------------------------------------------------------------------------

\section{\color{slateblue}Studentische Nebentätigkeit}

\jobb
{07.2015 -}{08.2015}
{Panke Sprachreisen, Leader, Portsmouth UK}
{Betreuung  internationaler Sprachreisegruppen}



\jobb
{07.2014 -}{09.2014}
{Panke Sprachreisen, Leader, Portsmouth UK}
{Betreuung  internationaler Sprachreisegruppen}

\newpage

\begin{flushright}

\textbf{Moritz Schlingmeyer}\\
Margaretenstraße 25, 48145 Münster\\
Tel.: 0157 / 75 35 11 01, E-Mail: \href{mailto:schlingmeyer@wwu.de}{schlingmeyer@wwu.de}
\noindent\rule[1ex]{\textwidth}{0.8pt}
\end{flushright}


\section{\color{slateblue}Hilfswissenschaftliche Nebentätigkeit}

\jobb
{10.2014 -}{Heute}
{Westfälische Wilhelms-Universität, Tutor, Münster}
{Leitung wöchentlicher Mathematik-Tutorien mit 10-25 Teilnehmern}


\section{\color{slateblue}Sonstige Nebentätigkeit}
\job
{11.2010 -}{09.2011}
{Studienkreis, Nachhilfelehrer, Enger}
{Nachhilfe in Mathematik, Englisch, Deutsch und Spanisch}


\section{\color{slateblue}Zivildienst}
\jobb
{07.2010 -}{12.2010}
{Evangelisches Krankenhaus, Enger}
{Haustechnik und Fahrdienst}




\section{\color{slateblue}Schulische Ausbildung}
\uni
{07.2007 -}{06.2010}
{Friedrich-List-Berufskolleg, Herford}
{Abitur}
{Leistungskurse: Betriebswirtschaftslehre und Mathematik}
{Abschlussnote: 1,5}


%

%----------------------------------------------------------------------------------------
%	IT/COMPUTING SKILLS SECTION
%----------------------------------------------------------------------------------------
\section{\color{slateblue}Zusatzqualifikationen}

\skillgroup
{Fremdsprachen:}
{Englisch -- verhandlungssicher}
{Spanisch -- Grundkenntnisse}



\skillgroup
{EDV-Kenntnisse:}
{MS  Office mit VBA -- sehr gute Kenntnisse}
{LaTex -- gute Kenntnisse}



\skillgroup
{Führerschein:}
{Klasse B}


%\skillgroup{Kenntnisse}
%{
%\textit{Microsoft Office} -- sehr gute Kenntnisse in Word, Excel (mit VBA) und Powerpoint \\
%\textit{LaTex} -- gute Kenntnisse     \\
%\textit{Maple, Matlab} -- grundlegende Kenntnisse
%}

%----------------------------------------------------------------------------------------
%	INTERESTS SECTION
%----------------------------------------------------------------------------------------

%----------------------------------------------------------------------------------------
%	REFEREE SECTION
%----------------------------------------------------------------------------------------

%----------------------------------------------------------------------------------------
\vspace{1cm}



\includegraphics[scale=0.4]{Unbenannt.png}

Münster, \today

\end{document}